死廢老！我今日要你食蛋！攬撚住一齊死啦！

你班狗敢掟tear gas
我保證要班廢老一齊食